嘉麟樓月餅討論區

聽講大陸1000人仔收 有無ching買到？

800港紙賣俾你, 你拎去轉賣啦
有廿盒啊, 俾你執六千蚊啦

留tg

有無人 收？

樓主想收tg我

屋企人買多咗， 現有5盒, 8月27號拎券，有冇人要？

有興趣一盒自用巴打pm

好似賣哂

🤔️🤔️🤔️

衷心感謝各位的愛戴，嘉麟樓限量奶黃月餅已經全部售罄。

感激各位的愛戴及支持，順祝中秋佳節，人月兩團圓！

我仲有4盒. 有興趣可以留TG

買多左幾盒 原價放 有意tg

原價收。盒自用
未食過，睇下係咪真係咁好味
Thanks ching

*1盒

啱啱有2位巴打要咗，宜加得返3盒

有興趣？

唔洗急 我手持都帶幾盒未放

祝你好運

揸貨揸到中秋

其實點先買到?

有冇淨係半島既賣
好鐘意食 拎去叮一叮正

收你老母
今年中秋轉食糉都唔撚食月餅

Tg 咗

我有2盒,有意請tg

交投活躍。

放嘉麟樓月餅卷

香港人淨係識得炒

原價放3張劵

買多左 原價放4張
要就留tg

蟹晒 見人地低過原價賣都有..

Push

想收多兩張月餅卷
啊爸見我之前收咗餅自用，佢都想整多兩盒派俾啲同事試下

想收一張月餅卷，原價，直接半島交收

蟹貨義海POST
買多咗

已收，唔該曬！

仲有四盒，有興趣tg我

幾銀？ 未食過，想試下係咪真係咁堅

抱歉巴打 賣晒

咁搶手

想要兩盒 有冇巴打有多

想要二千盒，有冇絲打放？

正方形嗰盒有陣怪味